如果可以俾你揀點死，你會想點死？

瞓住覺死？

訓住點死先
你想講具體係咩死因
定死果陣做緊咩？

自己選擇自己嘅死法
乜都得
俾車撞
俾人推落海
乜都得

馬上風，射果下死

咁要等半年先死到喎

嘩屌
入血？
泵全身身

好gay

屌心穎bb屌到馬上風死

不了
咪搞臭我碌鳩

唔想死

超量麻醉藥

含笑半步頂

呢一刻我想跌落樓死

安樂死
如果我死前香港可以合法就好

植物人死唔去

被werewolf屌死

係人生既高峰時期死
我估大概4-50歲衰老之前
可能係旅行期間睇到太靚既風景
然後心臟病發死